
                      La ame y no esperaba menos de esta película para mi los críticos de cine son una reverenda bolsa de mierda para estos tiempos esta película quedo muy bien a demás como hemos visto antes su opinión sobre las películas que veo y an gusta no lean afectado en nada.
        
            